［淘寶］鹽焗雞翼

細細個時屋企人唔知喺邊到買過鹽焗雞翼返嚟食
最近突然諗起隻味 然後去咗淘寶搵

終於搵返隻味
同我想像嘅一樣
雖然細隻咗啲 但都已經足夠

rip

book定醫院未

肉類唔使煮長放真係無問題咩...
仲要唔係肉乾

一定好多防腐劑

無 細個成日食優之良品雞翼

買咗幾包過下口癮咋
我都唔敢食太多

另外肉乾我都有淘咗返嚟

我都覺得係以前食過優之良品個隻

你好

官集可以送飲品同野食

我唔係用官集

請你食雞翼？

食開無窮，重味d

之前大陸有人偷溶雪Ｄ鹽wor
工業鹽

本身諗住淘無窮
但係佢得五香味...

好驚啊

幾時淘軍糧玩

軍糧無乜興趣
反而想淘太空嘢食

美科學家研太空人糞變醬類食物

成日淘零食 真心D人咩都驚一餐

巴打淘開咩零食？

巧驚驚

親嘴豆皮 A B C都有

食開無窮
好正

你唔留tg比我？

有冇食過良品鋪子嘅嘢食

我以前番大陸成日食 有隻辣味都唔錯

落地獄啦

無 仲有食大哥牌 蝦味同雞味花生

次次食完淘寶野後腸胃勁差
成日肚痾

有冇link?
同埋呢隻係咪唔辣架？

【好味来广东特产肉类零食小吃300g盒装20包香辣鸡小腿盐焗鸡翅中】

唔辣

無窮雞翼都好好食！

想食

流哂口水

但大陸零食嚟講 算幾貴

味係ok嘅，但硬到仆街

屌你老母臭化閪

啲皮脆

你以前食嗰款係咪優之良品

食一包都嫌多